Hunter 復刊

今戈人今次咁快復刊？

笑撚死
利申：冇追開

626都唔係月曜日 邊年既舊料

頭先無意中見到，唔知真定假

on9仔啱啱放監呀?

屌你係咪上年呀 上年佢係6月復刊過一次

上年仲屌佢懶得上隻手色

果時班人仲討論話隻手暗示得5期

笑撚死